道指納指既期貨開始頂唔撚住

牛市股神末日來臨了

期貨每日都係咁

-14
連登仔： 頂唔撚住

建議賣晒啲股票出post

酒呀

納斯達克永不倒～

跌 0.1% - 連登仔: 熔斷

見過好多次日頭納期升，夜晚美股跌
相反一樣試過

我唔信直上35K

樓主清倉做定期未

唔hi驚

盤後先完左冇耐, 咁快睇期貨做咩

期貨準D

好多時都朝早同夜晚係完全相反
冇咩參考性

相反都有參考性

SQQQ

熊市末日?

如果琴晚大升完
朝早開淡倉
傍晚又開番好倉

TSLA跌5%

千里迢迢斬多刀
曲線秀麗疊彩峰嶺
問我個股那象染病

真係想睇有冇可能靠死頂上35K

屌

屌，nq14000好似高處不勝寒，無力上住，要回調咁，希望估錯

做淡未？